# Модуль получения списков получателей рассылок сообщений #
Текущий модуль является составной компонентой разработанного механизма информирования о возникших инцидентах. Рассылка сообщений осуществляется как с помощью смс, так и email-сообщений. Информация о получателях рассылок содержится в справочнике, подготавливаемом администратором системы. Справочник  представляет собой коллекция KVStore со следующими обязательными полями: телефонный номер, email-адрес, имя и фамилия получателя.

Для определения коллекции хранения информации о получателях рассылки формируются два конфигурационных файла: `collections.conf` и `transforms.conf` располагающиеся в `Splunk/etc/apps/alert_manager/default`. В конфигурационных файлах прописываются поля, которые должна содержать коллекция (справочник)